水冷新手無知一問

話說我塊z270f 有個叫aio_pump既4pin, 但係我維修嗰個人又插左個冷排風扇落cha_fan度，究竟有冇影響？底板說明書叫我插落aio_pump，我好混亂啊 信邊個啊 水泵插cpu_fan應該冇錯啦下話

無，底板自己set翻

BIOS

其實係冇所謂

要set咩

個Pin位out put係乜野，其實唔洗set都得